[毒男喜訊] 聖誕出租女朋友服務！

又到一年一度舉世歡騰的大日子了
出街見到眾人一對對心好酸？
唔想平安夜在家上連登但又唔敢REPLY驚俾人摘名？
想感受下有女朋友一起吃聖誕大餐的滋味？

不用怕！犬兒幫到你！
現特別推出出租女朋友服務
服務範圍不包括：親吻, 錫面, 拖手, 擁抱, 任何身體接觸*或性接觸

服務時間：
平安夜 (12月24日) - 1900 至 2200, 每小時 HKD800, 如連租3小時可享95折優惠**
聖誕日 (12月25日) - 1300 至 2200, 每小時 HKD850, 如連租3小時或以上可享98折優惠**

註：
*如是型男可考慮遠距離Q手
**需另加交通費, MEAL ALLOWANCE等額外開支

咁我不如叫個朋友黎扮女朋友啦

手都唔拖得有乜用

約條女出嚟俾佢撳電話掛

正呀

les okay?

可摸耳示範下遠距離Q手

留名等睇hugo 1991 出現....

請條演員同自己食大餐.......一係精神病發作....一係中了六合彩頭獎想做善事......

tg : hugo1991

Tg me : Hugo1991

手都唔拖得我都係打飛機算啦，起碼有得暖下。 樓主都戇鳩鳩

即是以不會送波餅出去的距離Q手呀

我淨係要性接觸！

毒男撚有女仔朋友!

戇撚鳩

Ok 想包晒你兩日

有個女仔係身邊已經好大分別了!

屌你咩

K

Check tg

你咪去打飛機囉, 你D毒男就係咁, 淨係識得打j打j同打j 可唔可以去見識下呢個社會呢個世界 改變下自己唔好再做一個淨係識得打飛機既毒男呀！

Pmed

疫情冇堂食， 聖誕都唔出街， 完全唔覺難受

不提供性交易
這不是賣淫po

屌，暗瘡大肥婆黎

想book定個出租女友新年嗰陣去親戚屋企拜年，因為本人是肥毒，所以出租女友要少少樣樣衰，加強真實感🙏🏻

樓主巧正😳我驚我到時忍唔住x你

男性朋友在你有需要的時候會做你的女朋友 .jpg

有無得加錢拖手？

同埋叫你張相 睇下料先

出五萬蚊攬足四個鐘得唔得

每小時800蚊仲要無身體接觸.我去叫酒店雞好過
等睇有冇人中伏

我要一次性服務

Gay

咁恐怕我唔啱你了🙏🏿

on撚9 我比舊水 野都無得扑
又唔撚知出到黎係咪princejoyce
你去撚埋我果份

屌你啦， 比果8百幾蚊乜都冇得做，你講撚到同你出街可以見識世界？你果8百幾蚊帶我環遊世界？你都戇撚鳩 定係你派膠我真心左

可以 已pm

比錢一次性交兩日ok?

不如唔化妝拜年得唔得？最多你逗到幾多利是我同你六四分賬，我六你四😇

如何得知

係咪俾我講中晒D心事好難受先？
唔使怕！犬兒幫你面對自己, 放開自己, 改變自己！

你咪去叫雞囉, 你D毒男就係咁, 淨係識得叫雞叫雞同叫雞 可唔可以去見識下呢個社會呢個世界 改變下自己唔好再做一個淨係識得叫雞既毒男呀！

我就我啦
用自己名叫自己好中二病

叫雞都唔益你

型男使撚幫襯你

pmed

樓主再無生意會無錢買糧

我要初戀呀

平安夜排隊買球拍好過

一打唔駛找弓。

咩到唔包

無相好難討論喎

仲平好多

點解買球拍

有冇得租好似水原千鶴咁靚嘅女朋友？
冇就唔該收收皮

拖手都唔撚比，妳有乜撚野資格扮人女朋友啊，仲要收得咁貴，拉

冇白汁司華力腸食

犬兒概念圖 (無波)

識啲野

Tg hugo1992

約佢出黎全程零溝通西口西面撳電話

我推出呢D服務既目的唔是賺錢囉, 是要黎俾連登D毒撚感受下同女女出街同溝通囉！

叫雞都唔洗咁貴，仲要你唔包嘅嘢佢都包埋

咁點解唔免費？

搞手無得賺求打個和 大家開開心心過聖誕

我帶手套打9你算無接觸

咁撚貴波餅都唔送你有冇職業道德架

咪係，仲有佢咁樣係叫陪伴服務，同出租女朋友幾隻字完全冇關，拉

跪🧎‍♀️地戲豬乸

樓主做善事 毒撚係咪免費免+1

樓主開post係咪呃人留言嫁

圖呢

毅進星$100

定本身波皮都冇

畀咁撚多錢就連拖下手仔都冇， 點樣見識下呢個世界

見識下呢個世界原來仲有好似樓主呢啲咁嘅戇鳩仔？

我笑咗

服務範圍不包括：親吻, 錫面, 拖手, 擁抱, 任何身體接觸*或性接觸

屌你老母臭閪我約個女仔fd出街都唔駛錢啦
唔撚俾掂同fd無分別
仲要逐粒鐘800

靚女都要食飯架

有冇樣揀
比左個樣衰我點算

笑左

有一年情人節，室友和女朋友約會去了，我一個人在房間里。

我把浴室的燈打開，把熱水打開，浴室里就霧氣騰騰透出光亮，像一個神蹟顯現。

我在隔着一個客廳的房間里上網，發帖子，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做

愛，但其實水是我開的，浴室里沒人。

我的室友回來了，帶着一個女孩，他很吃驚的看着浴室。

你帶了人回來嗎？

我應該誠實，但真相太可悲了，我說是的，我帶了人回來。

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了。神色隱祕的一笑，和他的女友鑽進他的房

間了。

但其實浴室里沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了。回到自己的房間

睡着了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。别人就問我，你有一個女友嗎？

我怎麼說呢？我隻能說是，我不能告訴他們水是我開的，臥室里沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能再參與單身漢的下班活動了，因爲他們聽說，我有個女友。

去陪你的小情人吧，他們一群人哄着趕走了我。

公司里發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影

呢？

所以我一個人，旁邊的位置上放着我的爆米花。

你和你的女朋友吵架嗎？他們問我。我該怎麼回答呢？我說，不經常吵。這是真的，我們沒吵過架。

有些時候他們老見不到我的女朋友，就很奇怪，爲什麼見不到你的女朋友呢？而且有些心直口快的

女孩說，你都從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是快散了。

所以我被她們拉着買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很

高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有，我怎麼辦？告訴他們浴室里沒有人，水是我開

的？

我說不出口，沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的？

是我女朋友的，因爲她有時候在我這里過夜，所以我爲她准備了一些常用品，比如衛生巾，都是她

特别用的那種。

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家。連男人都露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢？

隻是她性格怪癖，不愛見人而已。

我隔三差五給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶里，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。

要是有一部相機留下每天我臥室内的照片，那些東西都在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友

一樣。

人人都相信我有個女朋友。沒人會發覺浴室里其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間。

我們的老板找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看着我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。

我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人買了兩個人的位子，在電影中間哭。

哦，原來我是失戀了。雖然那部片子很感人啊。

我簡直想痛罵自己一頓，這是早就可以通往解脱的一條路，我早就應該這麼說啊。僅僅是因爲衛生巾和粉底不算貴，我不知不覺這麼過了好長時間。

我立即揪着自己的頭髮，很痛苦的樣子，喃喃着遠方。她們又捂着嘴，抽鼻子，背過頭，有一個人忍不住還哭了。

我沒哭，我跟我女友沒什麼感情。

我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜。有女孩要給我介紹女朋友。

他爲她女友買專用的衛生巾呢！她們不厭其煩的說，講了很多我都不知道的癡情故事，是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來問我。

我怎麼辦，我隻能說，是啊。難道要我告訴她，浴室里沒有人，水是我開的？

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了。

你的心里空落落的，我感覺你還愛着她，我沒信心取代這個位置。她眼紅紅的，臨走還給我一擁抱。

這姑娘真夠意思。後來就沒人再介紹女孩給我了。

經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊。

浴室里沒有人，水是我開的。

又到了一年情人節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋里上網。

我那時候想，不知道那一次聖誕節，我究竟是因爲什麼把浴室里的熱水打開呢？

一個人點着一根煙，在昏暗的燈光里，感覺很冷。想了很久，突然想起來，原來我是在想象有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室里就霧氣騰騰透出光亮，像一個神蹟顯現。

這時候，我的室友抱着那個女孩回來了，他看着浴室，先是好奇，接着露出了驚訝和欣喜的神色。

是她回來了？

他旁邊的女孩都跟着高興和驚訝起來，是你跟我說的那個嗎？是他以前那個女朋友嗎？

兩個人調子都變了，在客廳里高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

浴室里沒有人，水是我開的。

我收200蚊一日

喂！呢位女USER, 你唔係黎真呀？
連登出名多咩野呀？
痴線佬, 毒撚, 同雞蟲！
你唔好因一時好奇誤左自己終身呀！

可能波都冇，得破丁呢

我係男人

好便啊，你哋咪同我搶

😂😂😂

我入到嚟

直頭帶個男朋友出去
以後就無人煩你

想順便試下拍拖嘅滋味🥲

Ching識市價

我呢個真係疫情價頂爛市

約晒兩日 一日3000$ 有意pm